\nonstopmode

% an envelope of the issue

% !TEX TS-program = lualatex
\newcount\moje
%\input soubor.tex
\moje=0
\def\xbonus{-\par}
\def\prostor{} % new

\newcount\malosnova
\input malosnova.tex


\documentclass{article}
\usepackage[ngerman,english,slovak,czech]{babel}
\usepackage[utf8]{luainputenc}
\usepackage[IL2]{fontenc}
\usepackage{tikz}
\usepackage[colorlinks,allcolors=black]{hyperref}

\def\CS{$\cal C\kern-.1667em\lower.5ex\hbox{$\cal S$}\kern-.075em $}
\def\CSfonts{\CS\kern.1em fonts}

\renewcommand\rmdefault{cmr}
\renewcommand\sfdefault{cmss}
\renewcommand\ttdefault{cmtt}


\newcount\cislo
%\cislo=2
\newcount\rocnik
%\rocnik=5
\IfFileExists{../cislo.tex}{\input ../cislo.tex}{\cislo=1}

\pgfmathparse{int(\rocnik+2008)}
\let\malrok\pgfmathresult
\def\mtext{\ifcase\cislo\or březen\or červen\or září\or prosinec\or prosinec\or prosinec\fi\space \malrok}

\newcount\mrocnik
\mrocnik=\rocnik
\advance\mrocnik by 19
\newcount\citaj\citaj=0
\newcount\vyska\vyska=-472

%\mrocnik=36
%
\pgfmathparse{int(floor(\mrocnik/10))}
\let\obdelniku=\pgfmathresult
%
\pgfmathparse{int(\mrocnik-10*\obdelniku)}
\let\ctvercu=\pgfmathresult
%\typeout{\ctvercu}
%\ifcase\cislo\or
%  \vyska=-28\or
%  \vyska=-148\or
%  \vyska=-268\or
%  \vyska=-388\or\relax
%  \fi
%\font\myast=csb10 at 4mm
\def\odskoc{\\}


\usepackage{pdfpages,graphicx,color}
\definecolor{mygray}{gray}{0.5}
\pagecolor{white}

\makeatletter
\def\dotpfill{%
  \leavevmode%
  \leaders\hb@xt@.33em{\hss.\hss}\hfill%
  \kern\z@}
\makeatother 

% bylo
%\newcommand{\pr}[1]{\,\dotpfill\makebox[4.5mm][r]{\pageref{#1}}\\[4pt]}
% nové, 2020-04-22
\newcommand{\pr}[1]{\,\dotpfill\makebox[4.5mm][r]{\pageref{#1}}\\[4pt]}

%\def\zloma{\\}
%\def\zlomb#1{\pr{#1}}

%\def\uprav#1#2#3#4#5{{{#1}{#2}}}
%\def\newlabel#1#2{{#1}{\uprav{#2}}}

%\newlabel{vencalek/vencalek}{{}{1}{}{Doc-Start}{}}
%\newlabel{vencalek/vencalek}{{}{2}}


\makeatletter
\IfFileExists{../mal-core.aux}{\input{../mal-core.aux}}{\relax}
\makeatother
%\parindent=0pt

\begin{document}
\shorthandoff{-}
%\ifnum\moje=1
%\gdef\dodatek{1}
%\else
%\gdef\dodatek{1,{}}
%\fi

\includepdf[fitpaper,pages={1}, %1,{}
  pagecommand={%
%\begin{picture}(0,0)(0,0)% 
%\put(-87,-50){%
\begin{tikzpicture}[remember picture, overlay, inner sep=0pt, outer sep=0pt]
\node[draw=none, anchor=north west, align=left, xshift=23mm, yshift=-18.5mm, 
] at (current page.north west){%
\ifnum\malosnova=1
\begin{minipage}{11.9cm}%[!t]
\textbf{Obsah}\\[3pt]
%\def\odskoc{} % zmizí vše
\IfFileExists{../maosnova.tex}{\input ../maosnova.tex}{\relax}
\end{minipage}%
\fi
};
%}
%\end{picture}%
\end{tikzpicture}%
%
  \begin{picture}(0,0)(0,0)
    \put(515,-430){\makebox[0pt][c]{\bf\Large Ročník \the\mrocnik, 
%číslo 1--2, 
mimořádné číslo%
%\cislalong
, 
\mtext
%červen, 2015%
}}
%
    \put(-83.5,-363){%-340
    \begin{minipage}[l]{11.9cm}%
\footnotesize
    \textbf{Informační Bulletin České statistické společnosti} vychází čtyřikrát do roka v českém vydání. Příležitostně i mimořádné české a anglické číslo. Vydavatelem je Česká statistická společnost, IČ 00550795, adresa společnosti je %Sokolovská~83, 186\,00 Praha~8. 
Na padesátém~81, 100\,82 Praha~10.
Evidenční 
číslo registrace vedené Ministerstvem kultury ČR dle zákona č.~46/2000 Sb. je E 21214. \\Časopis je sázen v programu \TeX, ve formátu LuaHB\TeX\ s písmy balíku \CSfonts.%\\[6pt]
%Časopis je zařazen do seznamu Rady pro výzkum, vývoj\\a inovace, více viz server \texttt{http://www.vyzkum.cz/}.
%Časopis je na Seznamu recenzovaných neimpaktovaných periodik vydávaných v ČR, více viz server \texttt{http://www.vyzkum.cz/}.
    \\[6pt]
The Information Bulletin of the Czech Statistical Society is published quarterly.\\
%The contribu\-tions in bulletin are published in English, Czech and Slovak languages.
The contribu\-tions in the journal are published in English, Czech and Slovak languages.
    \\[6pt]
    \textbf{Předseda společnosti:} %RNDr. Marek \textsc{Malý}, CSc., Státní zdravotní ústav,  Šrobárova 48, \\ Praha~10, 100\,42, e-mail: \texttt{mmaly@szu.cz}.
    Mgr. Ondřej Vencálek, Ph.D., Katedra matematické analýzy a~aplikací matematiky, Přírodovědecká fakulta Univerzity Palackého, 17. listopadu 12, 771\,46 Olomouc, e-mail: \texttt{ondrej.vencalek@upol.cz}.
    \\[6pt]
    \textbf{Redakce:} % Redakční rada 
prof. RNDr. Gejza \textsc{Dohnal}, CSc. (šéfredaktor), 
prof. RNDr. Jaromír \textsc{Antoch}, CSc., 
%prof. Ing. Václav \textsc{Čermák}, DrSc.,
%doc. Ing. \mbox{Jozef} \textsc{Chajdiak}, CSc.,
doc. RNDr. Zdeněk \textsc{Karpíšek}, CSc., 
RNDr. Marek \textsc{Malý}, CSc., 
doc. RNDr. Jiří \textsc{Michálek}, CSc., 
prof. Ing. Jiří \textsc{Militký}, CSc., 
doc. Ing. Iveta \textsc{Stankovičová}, PhD.,
%doc. Ing. Josef \textsc{Tvrdík}, CSc., 
Mgr. Ondřej \textsc{Vencálek}, Ph.D.
    \\[6pt]
    \textbf{Redaktor časopisu:} Mgr. Ondřej \textsc{Vencálek}, Ph.D., \texttt{ondrej.vencalek@upol.cz}.
    \\%[6pt]
    Informace pro autory jsou na stránkách společnosti,  \texttt{http://www.statspol.cz/}.
    \\[6pt]
    \textbf{DOI: 10.5300/IB, http://dx.doi.org/10.5300/IB}\\
    \textbf{ISSN 1210--8022 (Print), 
    ISSN 1804--8617 (Online)}%\\
\\[6pt]
%DOI je přiřazováno ve spolupráci s Čs. sdružením uživatelů \TeX u.\\
%{\color{white}
Toto číslo bylo vytištěno s laskavou podporou Českého statistického úřadu.%}
    \end{minipage}
    }% End of put.
    \linethickness{15pt}
%
\ifnum\moje=0
%
\citaj=0
\loop
\advance\citaj by 1
  \put(301.71,\vyska){\makebox[0pt][c]{{\color{black}
  \rotatebox{45}{\line(0,0){15}}% 301.5 309
  %\circle*{15}%
  }}}
  \advance\vyska by 23 %23 20
\ifnum\citaj<\obdelniku\repeat
\advance\vyska by -2 %-2 -4
%
\citaj=0
\ifnum\ctvercu>0
\loop
\advance\citaj by 1
  \put(301.5,\vyska){\makebox[0pt][c]{\line(0,0){15}}}
  \advance\vyska by 20
\ifnum\citaj<\ctvercu\repeat
\fi % čtvercu>nula?
\advance\vyska by 9
%
\citaj=0
\loop
\advance\citaj by 1
  \put(309,\vyska){\makebox[0pt][c]{\makebox[0pt][c]{{\color{mygray}\circle*{15}}}}}
  \advance\vyska by 20
\ifnum\citaj<\cislo\repeat
%
%
% OLD
\ifx
\loop
\advance\citaj by 1
  \put(301.5,\vyska){\makebox[0pt][c]{\line(0,0){15}}}
  \advance\vyska by 20
\ifnum\citaj<\rocnik\repeat
\advance\vyska by 9
%
\citaj=0
\loop
\advance\citaj by 1
  %\put(307,\vyska){\makebox[0pt][c]{\makebox[0pt][c]{\circle{11}}}}
%  \put(301.5,\vyska){\makebox[0pt][c]{\line(0,0){15}}}
  \put(309,\vyska){\makebox[0pt][c]{\makebox[0pt][c]{{\color{mygray}\circle*{15}}}}}
  \advance\vyska by 20
\ifnum\citaj<\cislo\repeat
\fi
%
\fi
%  
  \end{picture}
  }% End of command.
  ]{IB0-rot}
\end{document}


